# lazyscripts is a script management tool.
# Copyright (C) 2010 Lazyscripts Developers
# Hsin-Yi Chen <ossug.hychen@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.2.1\n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-04 19:48+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-04 20:22+0800\n"
"Last-Translator: Hsin-Yi Chen (hychen) <ossug.hychen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Lazyscripts Developers <lazyscripts-dev@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

<<<<<<< HEAD
#: lazyscripts/gui.py:158
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: lazyscripts/gui.py:198
msgid "<b><big>Lazyscripts - Linux Lazy Pack"
msgstr "<b><big>Lazyscripts - Linux 懶人包"

#: lazyscripts/gui.py:199
msgid ""
", Linux end-user's good friend.</big></b>\n\n"
"Please click on each categories and choice the items you want to apply\n"
"from the list at left side.\n\n"
msgstr ""
"，Linux 新手的好朋友</big></b>\n"
=======
#: lazyscripts/console.py:38
msgid "console.lzsadmin.update.building_index"
msgstr "正在建立腳本索引檔..."

#: lazyscripts/console.py:91
msgid "console.gui_run.dont_run_as_root"
msgstr "請勿以系統管理者權限執行"

#: lazyscripts/console.py:99
msgid "console.gui_run.distro_is_not_supported"
msgstr "不支援此發行版本"

#: lazyscripts/console.py:102
msgid "console.gui_run.gksu_msg"
msgstr "\"執行'Lazyscripts 懶人包' 會修改系統設定，並會安裝新軟體，所以需要系統管理員權限。 請輸入系統管理密碼，才能繼續執行。(在 Lazyscripts 下，預設這就是你登入系統時所用的密碼。)\""


#: lazyscripts/console.py:126
msgid "console.gui_run.downloading_scripts"
msgstr "正在下載最新的腳本..."

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:92
msgid "gui.gtklib.select_defaultpool.title"
msgstr "請選擇您想使用的腳本庫"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:95
msgid "gui.gtklib.select_defaultpool.poolname"
msgstr "腳本庫名稱"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:96
msgid "gui.gtklib.select_default.desc"
msgstr "說明"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:100
msgid "gui.gtklib.select_defaultpool.abort_with_empty_retrunvalue"
msgstr "終止! 回傳值為空"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:154
msgid "gui.gtklib.toolpage.items"
msgstr "項目"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:194
msgid "gui.gtklib.welcomepage.markup.desc\n"
msgstr ""
"<b><big>Lazyscripts - 少就是多!</big></b>\n"
"\n"
"\n"
>>>>>>> 6274c8efbd53ee3be677f15a1e88bc081e7635ab
"幫你解決安裝後煩人的小設定，安裝一些好用軟體，\n"
"省去在茫茫網海中搜尋的時間。\n"
"\n"
"請從左邊的清單中，點選各個分類，選擇你要套用的項目。\n\n"

<<<<<<< HEAD
#: lazyscripts/gui.py:200
msgid ""
"Copyright (C) 2010, Design and Developed by Lazyscripts Team\n"
"\n"
=======
#: lazyscripts/gui/gtklib.py:195
msgid "gui.gtklib.welcomepage.markup.copyright\n"
>>>>>>> 6274c8efbd53ee3be677f15a1e88bc081e7635ab
msgstr ""
"Copyright (C) %s, 由 Lazyscripts 開發團隊共同設計、開發\n"
"\n"

<<<<<<< HEAD
#: lazyscripts/gui.py:201
msgid "Project Lazyscripts - "
msgstr "Lazyscripts 專案"

#: lazyscripts/gui.py:216
msgid "Execute action: \n"
msgstr "開始執行: \n"

#: lazyscripts/gui.py:329
msgid "Lazyscripts - Simple is More."
msgstr "Lazyscripts - 簡單做更多"

#: lazyscripts/gui.py:344
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎使用"

#: lazyscripts/gui.py:346
msgid "Result"
msgstr "執行結果"

#: lazyscripts/gui.py:385
msgid "Do you want to quit Lazyscripts?"
msgstr "你是否要離開 Lazyscripts 懶人包？"

#: lazyscripts/gui.py:418
msgid "Linux Lazy Pack"
msgstr "Linux 懶人包"

#: lazyscripts/gui.py:448
msgid ""
"\n"
"\033[1;36mLazyscripts - Linux Lazy Pack run finish!\033[1;32m   Have fun for Linux!\033[m\n"
=======
#: lazyscripts/gui/gtklib.py:196
msgid "gui.gtklib.welcomepage.markup.project_web_prefix"
msgstr "Lazyscripts 專案- "

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:211
msgid "gui.gtklib.finalpage.execute_action\n"
msgstr "執行動作: \n"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:324
msgid "gui.gtklib.mainwin.title"
msgstr "Lazyscripts"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:340
msgid "gui.gtklib.mainwin.welcome"
msgstr "歡迎"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:342
msgid "gui.gtklib.mainwin.result"
msgstr "結果"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:381
msgid "gui.gtklib.mainwin.confrim_close"
msgstr "確定結束?"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:401
msgid "gui.gtklib.mainwin.about.name"
msgstr "Lazyscripts"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:414
msgid "gui.gtklib.mainwin.about.comments"
msgstr "腳本管理工具"

#: lazyscripts/gui/gtklib.py:444
msgid ""
"\n"
"gui.gtklib.mainwin.complete.finished-install\n"
>>>>>>> 6274c8efbd53ee3be677f15a1e88bc081e7635ab
msgstr ""
"\n"
"[1;36mLazyscripts - Linux 懶人包執行完成！[1;32m   祝你使用 Linux 愉快！[m\n"
